Klipsch可能以摇滚扬声器而闻名，但RP-8000F塔不仅能正确地处理吵闹和刺耳的风格，还能处理几乎任何类型的音乐，如柔和的合唱音乐、亲密的原声音乐、重低音电子音乐等等。 为所有类型的音乐爱好者提供的最佳演讲者|Markkus Rovito | 2021年11月19日|大众科学 
 作为一个戏剧孩子和受过古典训练的合唱歌手，这位来自佛罗里达州坦帕市的本地人从来没有把自己写的歌和YouTube频道当回事，直到一位朋友向她展示了他们如何自己录制和制作。 明日格莱美奖得主约书亚·埃弗里格2021年3月14日|Ozy 
 甚至连合唱的口音都是陈腐的，直接从她之前的大热单曲《你属于我》(You Belong with Me)中抄袭而来。 Taylor Swift的《1989》:乡村浪子女创造年度最佳流行专辑 
 接下来是朦胧的合唱插曲，接下来是更恶心的节奏和尖酸的歌词。 赞美“Yeezus”:坎耶·维斯特的新专辑是折衷的杰作|Marlow Stern | 2013年6月15日|DAILY BEAST 
 林维尔回忆说:“它有一种非常不寻常的合唱声，而且在悄悄暗示。” 处女自杀的甜蜜16 |Nadine Rubin | 2009年7月22日|DAILY BEAST 
 他从洛玛金那里学到的歌唱课不过是合唱练习。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 到目前为止，我甚至还没有听到合唱排练是否已经开始。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 音乐出版商和合唱团体也鼓励积极参与音乐领域。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 每年都为公立学校的乐队和合唱团体举办地区性节日和州节日。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 他建立了一所歌唱学校，在那里他教授声乐，并出版了《合唱音乐》，一本德国歌曲集。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培